何君堯得罪埋白衫？

係茶餐廳聽到
話鄉事大佬唔滿意何妖搞到件事收唔到科
所以派人去搞佢老母個墳

利申 轉載

係,仲要上節目話自己反對任何暴力,明落班叔父面

呢樣真既，江湖事江湖了

何君堯的確處理得唔好
難為佢父母

照計個墳係村入面 生面口既人入去都會比人問啦 何況拎工具 加上一爆完墳應該好大聲 有人會去check 唔通係籠裡雞？